# Programiści TK Games#
## grupa warsztatowa Unity podst. ##
### Repozytorium grupy warsztatowej Programistów koła naukowego TK Games zajmującej się tematem silnika Unity.###
### Aktualizacja wersji co tydzień po spotkaniu lub jeśli zajedzie potrzeba przed najbliższym spotkaniem. ###
![tk_logo.png](https://bitbucket.org/repo/y9oyao/images/3190837324-tk_logo.png)